一波未平 一波又起！4000億隻東非蝗蟲先頭部隊已攻入支那新疆

從1月份開始，數千億的蝗蟲在非洲肯尼亞等國肆虐。並且向非洲其他國家以及亞洲蔓延。爲此，聯合國宣佈全球進入緊急戒備。在位於東非的埃塞俄比亞南部、肯尼亞部分地區蝗蟲數量龐大數十年僅見。如今本次蝗災已飛過紅海進入歐洲和亞洲，侵入巴基斯坦和印度。中國網友發佈視頻稱，蝗蟲先頭部隊已抵達新疆邊界。

2月15日，有多箇中國網友在推特發佈視頻稱，“蝗蟲先頭部隊疑似抵達新疆邊界”，“蝗軍先頭部隊已抵達”，“蝗蟲已經到新疆，中國網友還一頓猛猜測蝗蟲翻閱不了大山”
。

綜合外媒報導，本次蝗災始發於東非的埃塞俄比亞南部、肯尼亞。蝗蟲吞噬農田、市場無物可賣、牲口無物可吃，非洲東部已有約1900萬人面臨高度食物短缺危機。

蝗蟲是世界上最古老的遷徙害蟲，而沙漠蝗蟲是最具破壞性的一個種類。每平方公里的蝗蟲數量可達4000萬隻，每天能飛行150公里，一天之內能吃掉3.5萬人的糧食。

儘管科技已有進步，但控制蝗害仍不樂觀，蝗蟲大軍正逐日進逼位於東非大裂谷的埃塞俄比亞糧倉。空中噴藥的最佳時機是蝗蟲大軍還停在地面，由於蝗蟲是冷血生物，在白天變暖前幾乎無活動力，因此清晨是最佳噴藥時機；可不幸的是，頻繁的晨雨多次阻礙空中噴藥，等飛機升空時，蝗蟲大軍早已在空中。

埃塞俄比亞政府僱傭私人公司的噴藥飛行員說，“它們靠上升氣流飛達約914米高，數量多到能阻塞飛機進氣口，其實這樣很危險。”近期某日，當這名飛行員結束噴藥任務後，飛機全身已滿是蟲擊的黏液，多到連擋風玻璃都已看不清楚。

在埃塞俄比亞首都亞的斯亞貝巴的聯合國糧農組織害蟲防控專家巴耶說，“2020可謂蝗害之年；我們不能坐以待斃，否則整個區域都會被蝗災吞沒，就會變成一個很大、很大的危機。”

2月10日，聯合國糧農組織呼籲各國加大援助受蝗蟲威脅的國家，該組織稱已募得2100萬美元援助資金，但與所需的7600萬美元仍有較大差距。糧農組織官員表示，蝗蟲數量在一年半內增加了6400萬倍，據估計，肯尼亞、埃塞俄比亞和索馬里三國的蝗蟲已達到3600億隻。這些蝗蟲破壞力空前，多地出現糧食短缺。

2月11日，聯合國糧食及農業組織（FAO）向全球進行了預警，蝗災會帶來嚴重的食物短缺，以百萬計的人將需要食物救濟，控制事態或需要好幾年。FAO警告稱，如果6月旱季前得不到控制，蝗蟲數量可能增加500倍。

蝗蟲此前已經到達了巴基斯坦和印度。

根據印度拉賈斯坦邦財政部長的說法，有4000億隻蝗蟲襲擊了該邦，導致大量農作物被毀並有向其它邦蔓延之勢。而該邦駐紮的70萬印軍因糧食被吃光不得不撤軍，這也直接緩解了巴基斯坦的壓力。

印度有學者預測蝗災將造成印度30%-50%的糧食減產，這極大引發了印度政府的擔憂，印度總理莫迪更是主動向巴基斯坦伸出橄欖枝請求停戰。

大陸媒體中國科訊日前還引述官方專家稱，中國曾有非洲沙漠蝗危害的記錄，因此要密切關注印度蝗蟲的遷飛路徑，以及是否有新的本地蟲源的參與，“如果它們繼續朝東到達了緬甸，這樣極有可能對我國及泰、老、越地區造成直接的威脅。”

咁大隻

好撚恐怖

咁撚大隻

會唔會係中共派黎食肺炎屍體

咁撚恐怖
btw，而家新彊負10幾度喎
得雪同冰蝗蟲食乜?

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

Henshin!

黎到支那，多多都唔夠支那人食啦
對支那人黎講根本唔係災難，係大自然既禮物

點數的

這個蝗蟲好像中暑了

咁撚大隻

仲好似有裝甲

同支那蝗一樣恐怖丶對世界只有破壞沒有貢獻

咁大隻！？

斯路

好撚大隻

驚佢地走下走下去到越南泰國搞到香港大米供應緊張多啲
斷估啲蝗蟲爬唔過啲咁高既山掛

4014億隻蝗蟲

其實咁撚多蝗蟲邊到黎?
平時都唔多覺有新聞講
突然呢個月就出現

唔知蝗蟲唔會唔會幫手播毒呢

饕餮

中國人終於有糧食

EDF! EDF!

講明先，將圖假的
唔好Ｆａｋｅ人

武漢有救了

強國一早有人拎蝗做protein粉

4000億東非蝗好快比14億支那蝗食哂

海都過到怕你座山佢地係可以一晚就飛過大西洋

少見多怪

佢係雜食性
會唔會食人

好似係誤傳?新疆而家零下10幾度

把牠帶到河邊搶救一下

東突厥斯坦係無辜架

好似係打風將中東啲沙漠蝗蟲捲左出黎

你google 下蝗蟲災害，其實日子唔短嫁喇
只係d 非洲國家發生既事冇人理
救下海龜救下樹熊緊要好多

𨳒你笑撚咗
這個蝗蟲受了傷

假

放下假圖就FAKE到連登仔打晒飛機

Fake

2020可謂蝗害之年，I cant agree more

真．蝗蟲沿住絲路經濟輸入中國

睇東非news 冇咁大隻架wor

萬事小心

講話4000億咁多，但一張相都無⋯聽住先

華農兄弟上演活炸蝗蟲

由草蜢突變而來
變成蝗蟲之後個身體結構都會唔同咗
身體大隻咗，食量大咗，對翼長咗，變到有攻擊性
仲會發出荷爾蒙令其他草蜢一齊變蝗蟲

啲留言係綠色嘅就po 上黎

呢條友好撚死變態
明明有把口但硬係要用屎忽窿食人

蝗蟲凡係人類食得既野佢地都食得

而且呢種係沙漠蝗蟲

屌那星 再黎多幾個天災我諗我真係會信有神既存在
斬佛炸佛拆十字架 得罪晒滿天神彿丫拿

Hello大家好我是王剛

深色蝗蟲有毒 毒死班蝗蟲當蝦食既支那狗

金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

Everybody jump

不用怕，中國仲有長城

圖文不符 空歡喜一場

大西洋幾千km，㖼羨飛多幾日可以環遊世界
我真係想知佢點一晚飛過，願聞其詳

十災嚟得七七八八

兩個禮拜環遊世界

Fake news

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

啲蝗蟲冇咁大隻
不過唔係大隻先危險

冇記錯 光明卡好似有一張係蝗蟲來襲 再加埋 和光百貨張卡...

食咩食到禁大隻

有種蝗蟲食蝙蝠
呢種會唔會

一隻都有排食…4000億

其實會唔會黎香港?

點讀

龍蝦咁大隻

4000億vs14億

支那人幫你食哂

快啲去蝗國一家團聚

要飛過喜馬拉雅山

支那蝗蟲來臨

只有殺蝗蟲可以活命

邊有咁快 同埋一凍就會收皮 鬼國大雪緊

究竟連登有幾多人有睇華農契弟

新疆唔屬於支那

樓主連放兩張假圖想點....

屌 加慎入啦

嘴變大 翅膀變長飛更遠

近年俄羅斯及中國都曾多次遭遇蝗禍，令農民損失慘重。當中以俄羅斯2016年6月的災情較嚴重，據報面積多達7萬公頃的土地遭摧毀，農作物嚴重受損，俄羅斯一度宣佈進入緊急狀態，以應付這批身長達8厘米「像小麻雀大」的超級蝗蟲。至今年9月山東濰坊安丘市亦曾出現大型蝗禍，曾令當地人擔心是天災或地震預兆。

蝗蟲侵害性大，古今中外均視之為災禍及毀滅象徵，《聖經》出埃及記描述神以蝗災懲罰埃及。浸大生物系教授翁建霖指出，部份蝗蟲是由草蜢變種而成，草蜢若在擠逼、缺乏糧食的環境下，會分泌出一種昆蟲荷爾蒙，並傳染給鄰近的草蜢，受感染的草蜢生理會出現變化變成蝗蟲，其變化包括嘴部變得更大及更有力、翅膀也會變長，故可飛行得更遠。草蜢升級成蝗蟲後，亦會由單獨生活變成群體活動，即是會一起遷徙，致其破壞力更強。有專家指有小量蝗蟲的品種如東方飛蝗，會在極端的情況快速繁殖引發災害。
現時世界主流的應對蝗禍的方法有三，包括使用強力殺蟲水、網捕以及飼養愛吃蝗蟲的雀鳥等。今年9月，中國中科院動物研究所透露一種治蝗的新技術，主要是透過基因改造，破壞蝗蟲體內的信息傳遞系統及嗅覺，令大群蝗蟲之間無法再「統一行動」，以減低其破壞性，但研究仍在進行中。
■記者張珮琪、李晟謙

中國有田俾蝗食咩？

假圖

滔鐵（應該係除非唔係）

係咁讀
利申：啱啱Google咗

蟲蟲特攻隊

民主斯路

link 都無條

生物裝甲

又升喇好野

痴撚線！！！！
禁撚大隻
已經唔係恐怖禁簡單
會撞撚死人
仲要四千億
會唔會飛黎香港架屌

假撚到

手持午餐肉有西屌嗰位巴打有冇過考慮去中國發展？

4000億蝗蟲VS14億蝗蟲

東非沙漠蝗唔係圖中果啲
得6-7cm

返中國俾中共充公啲午餐肉啊？

係咪專食一帶一路國家？

應該唔會 香港無咩作物咋喎

三年自然災害

佢叫咩名？

掃哂深圳灣同珠海嘅午餐肉，屌中國西緊係中國貨結算啦

要囤糧了

可以由食一年草變食一年蝗蟲，又贏

籃c:肯撚定係美國老搞出黎

係阿拉伯海

你見唔到啲廠買口罩然後俾政府充公哂咩
你掃完俾佢充公埋就一舖清袋

如果佢地黍到大家記得鎖好門窗丫

帝吧出擊 寸草不生～

香港又要搶米了

真。蝗蟲

呢樣我都睇過youtube 講草蜢點解會變蝗蟲
佢實驗磨擦草蜢隻腳定屎忽 磨耐啲啲佢就開始變種
之後就解釋大堆草蜢堆埋一齊互磨集體變成蝗蟲

但4000億隻非洲有咁多草蜢？

cls咁撚大隻 會唔會食人

係繁殖能力高
同支那班蝗一樣
短時間內生一大堆

有野食了
支爆無望了

支那食番佢冇問題

腳磨腳就會變

山海經。記載要吸食世間所有野

拎來做蛋白質磚 fatfat

中國氣候唔適合沙漠蝗

真係到左新疆先講，個邊境果度隔左一座山叫喜馬拉雅山

唔洗食樹皮了

有無講過突變個原因係點解
磨擦下就會變身

想搵片睇 但係見到依啲昆蟲類 好驚

強國人驚咩，餐廳馬上會推出各種蝗蟲套餐食返佢地轉頭。對比起來呢班人型蝗先係最可怕生態災難

屌你毛管戙，The Mist咁

多肉多汁

之前邊過話隔座山飛唔到過嚟

真

沒事兒，中國人會給你食光光

終國人口急劇上升，gdp 跌跌跌

重回貧窮國家水平

嚇死人啦屌

ZO

好想知如果飛黎香港會點

先3災姐

咁蝗蟲係咪只會生蝗蟲? 再唔會生草蜢?

同長戟大兜蟲差唔多
但食嘢好撚癲

聯合國乜撚野都話要宣佈全球進入緊急戒備

佢地D卵o係泥土裡面生

痴撚線
咁撚大隻

快D搞終國啦

因為中共完全唔care 蝗蟲 覺得唔會影響到佢地

仲有香港政府都無理過

其實點樣飛到咁遠

連登有人講話隔左個喜瑪拉阿山 無事既

會唔會食植物都食唔飽, 之後變食肉...

想像一下成堆蟲撲埋嚟係咁咬, 咬到成個人血淋淋得返棚骨......

一家團聚，無理由阻止呀嘛？

重以為食斎，點知原來。。。

Wiki 下 desert locust

佢地真係識變身

成蟲數量少嘅時候係綠色 唔會聚埋一齊 夜晚先飛

成蟲數量一多就變粉紅色黃色 聚埋一齊 日頭喪飛

最快兩星期孵化 4 - 6 星期變成蟲 10 日後識飛
3 星期成熟產卵

用嚟比喻某國人都幾貼切

小強個大佬 超強

如果經印度傳入支那

呢期支那天氣唔熱唔乾

呢 wave 成蟲食飽 死前落地交配產卵

天氣一熱一乾 佢地一大 wave 孵化 成熟

就會有另一 wave 更大更強破壞力嘅 swamp

原來草蜢係腳膠

玩腳玩成晚 玩到硬哂就變蝗蟲

溫度適合嘅最快個半月有 next generation 成熟支援
仲要係上一個 generation 嘅十倍百倍

咁大隻
諗起小強人型化

會唔會飛嚟香江

唔怕缺糧了

無限loop , 蝗蟲統一地球指日可待

有米買未？

嗯 幾何級數咁上 除時破兆都唔出其 念起都驚

氣候問題

以前嘅氣候應該唔足夠蝗蟲攻入亞洲落地生根

但係近年氣候變化 ...

攻入咗之後繼續無限擴張 ...

到時頂到一 wave 頂唔到另一 wave

Exact7ly 係支那人有錢之後嘅行為

完全一樣

但係經濟可以大上大落

氣候唔可以 ...

一早有喇

屌 咁撚大隻嘅
不過點都俾人食哂

冬天個邊咁凍 冰天雪地咩蟲都收皮啦，經緬甸入雲南都仲有可能

係支那度講食呢隻蝗蟲可以防肺炎，第二日呢種蝗蟲絕種都似

幾日啦，靠滑翔、同氣流應該真係飛得到

笑死

鮮炸蝗蟲 美味

中国人vs 蝗蟲

一條官方消息話可以補身 中國人就可以將你嘢滅絕

4000億東非蝗蟲 vs 14億支那蝗蟲

真係過咗?

想像唔到幾千億隻

無事，只要支那狗一開始生食蝗，所有蝗都要絕種

屌加返慎入啦

係邊間見到？
行咗幾日wellcome都無…

去支那無問題
去到泰國就大獲

每日頭條= content farm

百X 見到有金鳳泰國米

百佳大把

識得進化
草蜢獸 → 蝗蟲獸

依種生物好癲
根本就係神要懲罰支那

入到支那會滅團

大隻又點 支那豬原則四腳朝天可以食
不朝天也可以食
諗下要油炸定生撈美極算啦

點解唔用實彈殺

新疆有沙漠

thx 一陣去買

你要食到，首先係要捉到
如果支那人捉得哂黎食，其他國家都捉到啦

第二樣野唔敢講 支那人為咗食野味絕對無所不用其極

想知幾時到步

大驚小怪, 廣東道果D同人一樣咁大隻,香港人都未驚過, 大陸咁強大驚閪?

有d飛左去美國

最新消息：蝗蟲聲東擊西，已迫近雲南貴州邊界

汁？

你係邊間見到？ 我果頭暫時只有少量5kg金象
其他又無曬

雲南貴州???
唔洗先經泰國越南？

痴撚線 蛇都唔夠打

唔係掛
有無汁呀

四千億對十四億
平均一人對付二百隻
但人地集結左
支那未必夠打

尖東 international pk
返工之前入去見到, 有 4,5 包
唔知依家仲有冇

報驚

唔好睇輕支那人對食個份執著

GG

鄰國食曬咗啲雀，搵咩幫手去捉蟲。

到未啊，支共農務部話唔會黎架

咁撚大隻異形黎架

仆街啦 我反而驚泰國出事

佢仲係用下面生仔

個心離左一離
好撚恐怖

有少少了解 可以講少少
基本上依單野應該無咩可能燒到中國
喜瑪拉雅山依個天險實在太屈機 破唔到個陣

宜家堆非洲蝗蟲大多數卡住左係印度 同埋第一代蝗蟲大多數都差唔多開始死 蝗蟲得六個月命 第二代蝗蟲係阿拉伯同印度開始出緊世

暫時緬甸同泰國都未開始受災 印度都未可以好明顯判斷到堆蝗蟲下一站會衝去邊 宜家傾向係阿富汗果頭

新彊係蝗蟲唔係非洲蝗蟲 係意大利蝗蟲同埋中國自己本土野
完!

其實本身條路線係點? 非洲東角跨海直飛印度?
如果阿富汗咪姐係飛番轉頭

有無諗下如果東非缺糧
而支那要買侵仔 d 糧

咁邊個會成為最大贏家

基因改造過？咁撚大隻

樓主老母聲東擊西，條隊已經排到雲南貴州邊界

d師奶又會搶米

今次真係應該搶 唔好笑

美國佬造的

呢單嘢你地望d 蝗蟲快d 死撚晒好過幸災樂禍。
如果再大鑊d 搞到泰國奶嘢，會餓死好多人。香港都一樣無米食。

貴州特別小吃

信じられないのスピードだ

香港無唔緊要 反正攬炒

係驚搞到其他國家

龍級災害

Sor9而家草都冇得你食

真蝗勁定中蝗勁

回力鏢

人都癲

依家有蝗食蝗，好過食草

這隻蝗蟲好漂亮啊

咁香港既草蜢會唔會突變

以前大躍進個時有消滅麻雀運動，麻雀本身都會食蟲
搞死曬啲麻雀就結果農田啲害蟲幾乎冇天敵
第二年有嚴重饑荒問題

蝗蟲依隻生物好正 單獨一兩隻基本上無害同好溫順
佢地只要有60隻左右 一齊磨大脾就會集體變色同性情大變
同埋會一齊吹雞 愈吹愈大同多人

一旦GROUP UP左 就會消滅唔到

新野味準備絕種啦

EDF

青い地球を守るため〜

想知歷史上嘅蝗蝸最終係點搞掂有冇人知

那國同班蝗民講，蝗蟲可抗疫就冇事啦。
可能蝗蟲絕種添

shin 真

大到可以撞爛玻璃, 萬一飛到香港點算

識得變超級撒亞蝗

啱啱google過有關蝗蟲既新聞
老老實實, 所有可靠既英文source(路透、衞報、國家地理雜誌、Science Magazine)都淨係話而家既蝗災仲喺東非/中東
有一兩單話巴基斯坦都有, 不過唔似咁嚴重

係得中文source係咁吹打到黎支那
公道D講句, 其實似D中文內容農場看圖作文炒假新聞多D........

英文咁難搵咩？

一帶一路特產

佢地一生蝗就係7日死chur盡, 大得快, 生得快, 飛得快

正

千祈咪撚入泰國越南
快撚d入支那啦

去中國啦，大把嘢食

東突厥/回鶻
唔係蚑那一部份

唔明從印度入新彊要經青藏高原，唔死一身潺啦

一啲就半臂咁大 一咁就丁咁大 究竟邊隻先係

細細個睇墨攻都有講。

Decade

微辣

真唔真........

又係呢張
就黎乜蝗蟲都係用呢張

［突發］蝗蟲已經殺入新疆！

仲有講點解要不斷飛，因為停係度唔飛
掃清食物之後，後面嘅蝗蟲就會食前面嘅蝗蟲

以前睇紀錄片
蝗蟲飛過沙漠無野食
就開始食同類
食完繼續飛

静静地啦。

仲有邊兩災

諸神眾怒 所以派4000億天兵天將來誅滅魔道

出埃及記

Yeahhhhhhhh

當野味咁食囉

林鄭政府會點防止蝗蟲入侵香港？

去到支那就俾支那人食晒架啦。 4千億隻點夠食

汁呢？

印象是無辜的

厲害了我的國

大軍已到南蘇丹了，產卵候命

唔爭氣咁笑咗

好撚恐怖
如果蝗蟲有一日進化到識食人